[求ban] 投訴會員(bukkakeking) 發放假新聞

Dybala確診

會員 bukkakeking #191416
發放假新聞
製造恐慌
希望ban撚左佢